我真係唔明點解仲有人話要番高登

香港人咁念舊架咩，日日都有新po叫人番高登
論功能論速度論admin質素呢到都比高登高幾班 ，咁到底乜野理由要番高登做狗呢

人地想做人做狗阻止唔到
我覺得呢類post最低質
仲要多數用5p字
真心定假膠都好啦 一啲都唔好笑 好低質